PolyU SD reg科點樣算 我完全唔理解 媽呀

細佬我以讀ive hd 上 Senior Year ge Poly Advertising design
因為一直都冇reg 科概念 身邊都冇咩人可以問

唔係好知要點做
求教教教教教

Yr3 入黎係唔係要 reg 咩 CAR SL 乜乜乜 CAR 又分ABCD 點睇
媽呀

係唔係有d語言科要reg
媽呀

Pre-assign 左3個 compulsory 之外又洗唔洗自己再搵d compulsory 黎 reg
媽呀

救救me

ABCD入面是但兩個CAR，同一個ser learn 有fd都讀緊，聽過佢講下

中英佢會pre reg

Skr

明白明白 不過點知佢係abcd 邊個area damn
我諗住reg SO2S01 但點睇 area damnnnn
（不過依科d時間係一舊屎）

了解 tybb

你地幾點開始reg

我地 28/8 0900 （好似係)

Easy reg 好似有得睇邊個area

SO2S01 ->service learning
ABCT1D04->car D
CBS1B22->carB
GEC1H16-> car B or car C

AMA1D03C->cantonese
CBS2B15P->蝗語

大個仔啦 自己search下 一定有講
利申英文3都睇得明

喺依個回覆入面 我感受到愛
感激

揀其中兩個就得 唔使讀使四個area

可以照玩ocamp ga wor

不了不了
不了了之

畢業前要自己reg曬

2個car（要唔同areas，同埋要erew，cecw，仲有個唔記得咩）

1個sl

唔記得幾多個electives（自己上網check返）

其他可以不理

crcw先啱

tybn

姐係28號9點鬥快reg , 咁跟住29號個re opening 係做乜

原來9點有一批
唔怪得想reg個幾科突然冇晒位
9點係year幾

今日9點喎

10點jj表示

10點+1 打算下個sem先再reg

即係兩個car 一個要erew 一個要係crcw?

crcw個car仲要有埋嗰個唔知咩chinese乜乜乜

csr
有crcw嘅car唔一定連埋csr
總之讀晒呢3個就得，冇話一定要一齊讀
你鍾意讀3科car，每科讀一樣又得